[港/日服]高達Online 4週年記念活動開始![1]

日服專區

機動戰士高達Online

簡介
機動戰士Online是102人對戰的結合了步兵同指揮官的策略性動作遊戲!(即係咩? 戰地風雲高達版囉) 遊戲完全免費! 玩家無課金比例達81%! 由2012年12月至今 根據U.C 宇宙世紀年表原著故事 不同作品的機動戰士包括0079,0080,0083.0087,0096 ,08小隊 新加入的雷霆宇域! 作品數不能盡錄! 由於呢隻game係封了海外IP的 你必須要有VPN先玩得! 另外 此遊戲不支援Windows XP

VPN連線方法:14日試用 付費VPN ,安裝及連線教學

請LIKE以下機動戰士Online Facebook Page 及PM管理員獲得14日試用 VPN

機動戰士高達Online(港/日)

WE WANT YOU

Welcome to Gundam Online

Gundam Online 4th Anniversary活動

1.超司令部出擊要請
每天一場可獲得指定獎品

登入日數追加道具

2.過去活動名機大集結!
1天1回作戰獲得一張活動卷 完成日任7/7另外追加5張活動卷 !

機體例表

3.戰場之班尼活動
高達NT1及高達NT1(重擊) 京寶凡及京寶凡(重擊) 可免費交換!

每張金圖交換條件道具要求100個

4.Twitter貼文活動
轉貼官方連結可得BC卷一張及隨機抽出20名幸運兒送出強力機體金圖一張

7/12/2016 更新詳情連結

問答Q&amp;A
1.課金先有得玩?
答:唔係 無所謂既體力計限制 玩家可透過活動得到課金道具

2.使用VPN會很LAG?
答:不會 即使用不同的VPN都很順暢

3.有港服嗎?
答: 由Gameone代理 用你滑鼠移落你下面!

高登部隊

地球連邦軍
部隊名 雪之家
隊長ID PCHH
召募狀態: 召募中
召募條件: 遊戲在線率高及RC活躍者優先考慮，當部隊人數滿後低活躍及部隊貢獻低者會被踢除

地球連邦軍
部隊名 &#25126;場&#12398;掃除屋
隊長ID 白&#12356;狼
副隊長 KiRiTO
召募狀態: 召募中
召募條件:請寫信比 副隊長／隊長 申請入隊

自護軍殘黨
部隊名 月華刃
隊長ID Siubak
召募狀態: 召募中
召募條件: 無

搜尋隊長/副隊長ID請註明大細階! 否則會搜尋不能

過往版本影片

時序
2012年12月到2014年4月 U.C 0079 一年戰爭

2014年4月到2014年12月 U.C 0080 口袋內的戰爭

2014年12月到2015年8月
U.C 0083 星塵回憶錄

2015年8月到2015年12月
U.C 0096 獨角獸機動動士UC

2015年12月23日到2016年6月29日
U.C 0087 Z Project l&amp;ll

2016年10月26日
ZZ Gundam
U.C 0088

[最強懶人包] 申請帳號，下載遊戲及安裝，...加入部隊，RC群..新手教學 [最強懶人包]

港服專區

機動戰士高達Online台港澳官方網站

官方Facebook Page

遊戲下載

安裝問題解決方案

最新DX機 95個箱保底必有得換

超級扭蛋機更新

突擊背包特裝型
真‧松永專高機動型渣古改
萊汀專用高機動型格魯古古
高機動型格魯古古（文森特）
吉姆強襲型(復仇女神隊式樣)

每日簽到獎勵更新
- 12月06日獎勵：聖誕哈囉 *3
- 12月07日獎勵：機體特性強化券 *2
- 12月08日獎勵：戰鬥獎勵+1 *5
- 12月09日獎勵：大師級裝置 *1
- 12月10日獎勵：減少機體出擊時間50% *1
- 12月11日獎勵：大師級強化&#21173; *1
- 12月12日獎勵：超級扭蛋&#21173; *1

作戰部獎勵更新
挑戰>活動 累計達成獎
- 2次達成：聖誕哈囉 *5
- 4次達成：聖誕哈囉 *10
- 6次達成：薩克(港譯：渣古) II F型(特林頓)設計金圖

6/12/2016 更新詳情連結

機動戰士高達Online情報站

遊戲版本為中國服務器版本

RC 27536983 長期2X人上線 歡迎加入

[港服最強懶人包] 申請帳號，下載遊戲及安裝，...加入部隊，RC群..新手教學 [港服最強懶人包]

特別活動! 港服第一次大合照! 地點 新香港 所有人齊

Sandy飛高搶鏡 g

M男大盜

琴晚入rc
唔係玩ps4就掛緊機

屌你老母真係睇到火
之前入坑個陣d 問題 多數都係小白答既
到而家港服出玩翻 入翻post 答緊問答既仲係小白
屌奶星 g home 班人 淨係識係巴哈認屎認屁
聯排個期 仲要話幫新手練技術 真係好撚嘔心
練乜春啊 練比你聯排極速end game 啊？
撞親g home d 人都係串柒柒睇人唔起
但見親都係組隊既 咁有料唔單排上將？
雪之家有品既係咪已經得翻hp1

g chi 小白

陣營戰個期 迫其他人做下等人
自己做上等人

係咪冇isp email開ac

新人LM

推

今晚有悠亞陪你玩GUN ON

Ramsay 最「有品」

個龍門佢地任搬

未見非官方發言人出現..

包花生...

即係點
新玩咩都唔識

果時聯排真心on9.
練乜技術？對面2X個將，我地連點都搶唔到
我都仲可以拎到頭十。但d新手呢，一落地冇耐就死。叫佢地玩咩 比人虐到咁叫佢地點玩落去 超過半隊人拎唔到100 分就完場。
你聯排我唔介意，但唔好扮聖人mode 光環上身，幫人練技術 直接話想贏就算la

輸左就係巴哈開post 屌人唔練cbr..

又唔諗下當時開得幾多部cbr 機

g1當時將初吉當係寶咁，新手有果個價錢去搞一部 之前已經俾人屌到YAQAY

轉個撚頭日服就改左系統
即刻變左謝拉特

乜唔係 馬英九咩

cbr是咪儲beam

YES 火箭炮都有儲氣
不過CRB就指儲光槍

THX Vela 開得post 我有責任盡答

冇練過 唔怪得唔收我

聯排升分好普通 但帶曬光環咁真係好嘔心

轉左lihk繼續幫小白隊屎忽

而家日服多人定港服

國服

晚晚十幾廿個將

呢到wo

兩樣都有

調翻轉

新po留個靚名先

班柒頭肯出黎未呀
唔好再履係巴哈圍爐做縮頭烏龜喇

入左rc個個都咁粗口既

搵阿光哄返你 記得加鐘

好gay啊

點解日服聯邦部隊低自護咁多lv
btw 岩岩申請左

少人玩

咪撚咁cheap啦 拉糞，rayho 班友

佢地洗緊版 連post都洗緊
仲唔係威脅？

On鳩

圍爐縮係巴哈同台狗互含

嘩，小學雞到

得gundam 得世界
放左學咪做下野囉

樣衰到

我係灣仔 準備訂野 有無模型想搵

買定張gp02 設計圖比小白
準備比人偷

真係岩岩放學

我有剎帝利，不要慌

今次要金圖

高登m版仲係無得block人

好少上

玩具post都過晒呢邊

咁搞法小白就黎比人偷哂d野喇

真係人唔笑狗都吠
班傻鳩真係未戒奶

Siubak RC做咩踢我

屌 咁樣幫joe仔宣傳
覺得連住尼好撚唔抵

個post可以正式搬過黎

咁樣趕盡殺絕一個人
好彩我走得快

白貓係唔抵幫，無事先交代件事就入會

但大台

由佢地洗到其他人覺得佢地煩
就神憎鬼厭 成班小學雞

有個自稱花生友ga 人話問左雪之居拎圖
我好奇問左人地拎野再係果邊留言仲叫唔叫食花生 花生友應該係指剩係睇戲only
不過佢都偏向放送la

呢單野比佢入到小白
之後求奇搵條友搞鳩g home 都可以入小白數
間碟 全部都係間碟 全部人迫害g home

雪之國咁多人
直接自己50打50咪得囉

幾多歲， 洗版又唔會證明到自己係o岩個邊

雪之國online

件事 唔係就咁算下話
4466 拆埋點解 雪之定越權失敗
就可以發爛 洗板 直至事件結束先
係咪個公會大d 就打橫行？
難保下次捉件二打六又黎砌生豬肉
g home 班mk 唔係大撚曬

RC新人 係大廳落唔到去

懶中立個個先煩
成個廢老咁 點極唔明
又話自己幾多證據 係到妹妹下又唔拎出黎

最撚好笑係自稱食花生
但係咁撚多野講
又要威又要戴頭盔

又引渡 移民 乜乜柒柒
個d 國家行政野 就話會查底姐
而家打鋪機入部隊
洗唔洗入息同住址證明 犯罪紀錄啊
打上腦當真係打緊仗？
懶客觀講d 野出黎完全偏向 g home

最搞笑係 雪之家要處理既事
要人地部隊 聽佢講 唔聽就發爛
包大人好大既官威啊

狂洗人版 雪之家隊長13仲唔認有威脅人 好波喇

唔知有冇人知我邊個呢

單機仔囉

其實係咪唔知有block呢個功能
係咁洗都唔知有咩用

中共都唔認有殺人嫁

間諜 全部都係間諜

一個二個都想偷小白部gp02

Siubak就黎比人偷埋部小黃

呢隻game都要間諜

講就講單機

查實依兩年都搵到6-8個同我ser2 玩

港服搵個同我打都冇

你咩名

矢吹奈子
夜晚先上

連開發素材都無曬

佢係肥C哥

日服課左金2期卡數冇扣ga

課多次睇下

可能唔受都唔奇

買開 wm

課左好多la
我想知佢幾時扣數

唔扣嫁
繼續買

AN撞撚過黎留名

pish

2-3個月

有無人想玩黑沙？

屌你 係喎 差d唔記得你高登雀名

唔玩

真係新加入 why唔信

搵我 ？

成班戀童

spd

十六碎啦

支持小白

rt講到咁，就試下啦

支持小白 支持白貓
幾千部隊pt又唔捐留係度煲醋呀
留黎買圖換錢即係對個團無貢獻啦
成班毒瘤抵比人踢啦

新玩唔知咩事

訓前推一推

完左啦

好似係

事主之一已經俾人逼走

有冇野爆

想一齊玩應該用咩途徑

入RC 27536983
港日服 我ID都係Siubak

大階S
Siubak

新手一問
尋日抽到大魔熱帶型
應該點改造好？

我升左氣量同最高速

裝備搭載量其實影響有幾大？
假如我只係拎兩把武器冇超重
係咪可以投資去其他能力？

今次抽到個隻叫咩突擊背包突擊型
日文係乜野想搵下片睇

銀圖？銀圖就血速氣量最好 武器欄果度最好最好有剩101積重

咩咩GM custom strike 好似係

我係金圖 改法有咩唔同

唔改 晒錢

striker custom

我都係直譯ge

新入rc 嚇親
有把好man 既男人聲
喂～你係邊個

RC咩名？

Fr3ezE

港服聖誕果兩部好似都伏伏地
係咪換dx卷最好

今晚加你

舊版除左theo部部都係垃圾

dp制下唔覺醒就光速收皮

你射左未先

用左好多大師券😞

港服大師劵唔值錢

部野好用wo
筒格
不過最好戰特先好用

下下who 下下who

唔值得 熱大魔已經落後

唔緊要 本身幾鐘意大魔 但應該點改

我等陣詳答 請等等

玩十場先贏得一場

你玩咩服
日服可能一直輸 或 一直贏
三地服要好黑先做到

三地服 ORZ

有7場都頭8 都係咁
單排無人權

我而家仲用緊佢

why not one more TheO

突擊背包特裝型點睇

而家通街都係

新手冇咩機好用
金圖得
高達原型（格鬥）
熱帶大魔（格鬥）
聖誕個隻藍色渣古
仲有一堆吉姆

見到好多人一二一二
應該用咩刀

好多你覺特廢既機都好勁
講埋仲有咩其他圖

我冇佢答你唔到

我就
原高：FA光槍無印+雙刀+輸出筒
大魔：輸出筒+刀+機槍
文特森渣： 儲氣輸出筒+馬炮+機槍

利申：新手一名

有原高藍渣唔錯啦
我都仲有用
輕吉 力吉 吉指 水吉 吉特 都好用
一個人幾多機都只能出4部

仲有聯邦最強格機 強襲吉

玩到好灰

我有強襲吉 應該點用？

我以家一隊四隻係 熱帶大魔 渣古2F 一開始隻狙擊吉姆（放地雷 雷達） 藍渣古

另外我覺得藍渣古用落同綠渣2F冇咩分別
但又高cost好多 其實佢有咩優勢 應該點取捨

因為佢唔係渣gp01

強襲吉支叉 R 完好勁

輸出筒+出力型刀
或者 彈夾型散+出力型刀

港服有冇人打

Gameone個分房真係戇鳩鳩
上校排成晚都未玩到一場

所以而家夜晚都唔9玩

不過分左房 一場會打得爽d

排到傻撚咗都未得 去咗排指揮算
11點後先有得玩

我有佢都唔知你講乜

一二一二唔係指用三段格只出頭兩段咩？

哦 咁既話就明

a3 刀

利申 只玩日服 唔識台服d common language

霸王三十一連會請新兵打尉場

分官場同平時分別大唔大

尋晚應該得下士-中校場 準尉-大將場完全唔夠人

冇分別 都係等carry

個個去左玩日服

開服到呢家都係打同一堆人

有小小玩厭港服了

而家你地又玩番日服

打得嘴炮先玩港服

散機同格機咪出唔到場

出到場嫁
殺唔殺到人就另一件事

唔埋堆 再上巴哈唱人唔好玩港服

The o算唔算格機lm#

自從冇hkg 真係冇上高登好耐，都唔知原來發生左咁大件事 我係度諗我聯邦係雪之家但我上得過一次rc 之後淨上高登係咪好奇怪

sumsumsum哥真係好得閒

又上去唱人

連結

其實我都係鳩估 。。。。

港服擊殺任
妖刀用頭豆輕鬆殺人

有人yoooo台妹

好邪惡啊

歐格片呢？

text only?

成日吹完雞都唔夠腳

RC

push
有邊隻vpn 好用 想買黎玩下日服

包順就粗口vpn
利申玩足4年free vpn

排唔到

威啦，yo曬d女

白金蛋好多正常野

g1想救人氣？

封返幾日ip啦

黑mk2一樣殺到
但難左

未改版前神機
改版後就無咩人用

btw 馬沙渣都幾好用 豆豆豆豆豆豆豆

果然多錢

原來開左post, 留一留名

6 部歐格一齊出擊堅正

係咪玩啊

9次10抽
金背包2
銀背包1
女神金1
金真紅1
銀真紅1
未試過咁肥仔

打完50隻咪又係管倉

強化活動 應該係每台機計
擊殺活動就每款機計
應該係咁掛 我銀圖都開左出黎強化 唔好玩野啊

強健機魄縱橫殺場
活動時間：2016/12/06(二)維護後 ~ 2016/12/18(日)23:59:59
活動方式：於活動期間內，將下述限定機體強化至對應LV將可獲得對應之獎勵內容。獎勵將於2016/12/20(二)維護時進行發放。

活動限定機體：
港譯：萊汀專用高機動型格魯古古、突擊背包特裝型、吉姆強襲型(復仇女神隊式樣)、真.松永專用高機動型渣古改、高機動型格魯古古(文森特)
台譯：萊汀專用高機動型傑爾古格、突擊背包特裝型、吉姆強襲型(復仇女神隊仕樣)、松永真專用高機動型薩克改、高機動型傑爾古格(文森特)

指定強化LV對應獲得獎勵內容：
機體強化至30級：大師級強化券x3、機體特性強化券x5
機體強化至40級：大師級強化券x4、機體特性強化券x10
機體強化至50級：大師級強化券x8、機體特性強化券x15
機體強化至60級：大師級強化券x10、機體特性強化券x20

注意事項：
1. 活動將依據持有之限定機體最終的機體強化等級進行發獎判斷。
(例：玩家在活動結算時，吉姆強襲型(復仇女神隊式樣)的機體等級為60級，將符合獲得大師級強化券x10、機體特性強化券x20)
2. 機體是否符合資格將由官方人員進行判定。
3. 若於配發獎勵前將限定機體拆除、出售或者任意行為導致機體消失，將失去獲獎資格。
4. 符合資格之機體計算，將不限定一台。若兩台限定機體符合資格，將可獲得兩種獎勵，依此類推。
5. 非限定之機體將無法參加此活動。
6. 單一限定機體符合資格之下，該獎勵將不會累加，例如強化60等將僅獲得大師強化券x10、機體特性強化券x20。

冇人

廢驚冇人玩

日伏部隊究竟係邊一個

lag到無人玩

玩咁耐淨係lag過一次

連邦2個 自護1個

EF:戦場の掃除屋

港服中左個白金卷
但無機有得抽

27號

無指定機

入已申

努力升rank中

格機格場先用

網格撚表示無影響

LINE LIVE のバンダイチャンネル公式チャンネルにて、機動戦士ガンダムオンラインの特番が再び配信されることとなりました。

今回は、機動戦士ガンダムZZのオープニング＆エンディングテーマを歌われたお二人、新井正人さんと ひろえ純さんが
ゲストとして出演予定です。

正呀，有新井正人同ひろえ純表演
2首op 都好聽
睇硬

個post成日沉到唔知去左邊

無dx送

係，少左好多討論

個個都玩日服

無計，尼期港服有d lag
試過有場lag 到格人直接穿過人 之後比人唔知係邊格死左

沉左 pish

有冇人幫手做港服小隊壓制金

有咩換

係抽

冇人玩

gp04

邊會仲有新手玩

我想要呀

拎番帳號未

av大盜

潮格店特價得哥斯拉有吸引力

其他唔係再販就死貨

個活動幾時開始

岩岩由香港坑跳到日本坑
有無巴打可以介紹好用既vpn

無人講

today

藍卡又係自護呀

正呀

Wtfast
唔怕強國野就lava/flyvpn

WTF VPN

S 340真係好正常

隊長 320，唔知係咪無散彈

卡mk2 340…… 睇怕無左mod

我差d比惡爺條片fake 左，睇到尾先知唔對路

SER1 屈新仔場

都見幾多z the o 百式 o個d 高階機

高階機勁又點 咪又比我屈

19 deck

「讓我來教你，MS 的性能有差不代表戰力就會有差！」

依家港服都少左人玩，我自己就一日3場左右

一日3場咪多

屌，一開頭以為睇緊龍珠
心諗d打鬥做乜鳩

感覺到港服星期一又有消費

電鞭停唔停到覺醒the o

我玩

網彈得電鞭都應該得

中左金03
點知月尾出新機

港服係咪要轉dp制

是

即係點
btw有gp02玩啦

京仔收皮，原京唔駛再埋身啪啪啪

add me Siubak

準備四隻陸高吉姆頭

dp制即係e+日服既倒地制？

換晒四部sml

有冇人解釋下咩叫dp制

down point
倒地值

象鼻

最開心係強坦

raise up your flag

收皮啦京仔

日服送部西碼古古又幾好用wo
近距離 用照射
中距離 fa光槍 豆豆輪住射

姐係跟到好似e+日服咁？

唔洗再升垃圾積載玩三武裝

呢次改版好多過壞 大量過時機體仲有得玩
好事黎

港服有過時機咩

盾吉

下姐係港伏變豆online?!

仲見好多人用緊

Final ar
放假應該會多番人

連港服都無得玩格機

GP02 dp制下 咪又係一舊廢鐵

好好打wo ching

中左金卷
都幾易出 已經中過兩次

屌,又唔見佢改番個軍階升分制

如果佢改dp制 不如改哂做日服咁重好啦

又係睇贏輸升階
日服輸左都係會扣分
Btw 今晩聯邦d好勁 連敗4場

個盾先係本體

但唔識撞人

ser1 on一on

睇小白個record

成日hold機

hold？

我想射核彈自爆呀

我成日用核彈cover 對面隊

好過三地服 羸多都會跌 on99

快撚d毀天滅地

屌佢老味 改左版之後極少用狙

d狙變哂打base用

強坦當道

狙除左開場放下地雷 雷達 仲有咩用

三地服改dp 會唔會nerf埋魔炮

近戰用law

raise your flag

用照射狙

阿風真人好型

今晚開saber.玩

國服出量產型V高達

Nu

有兩種裝備

日服咪跟著岀

有冇資料

如果又係平衡機

小心物極必反

課金活動...

屌你老母我俾雷劈阿

港服出ysm-16m

全體玩家課到LV5? 再課部NU?

200萬人仔
三地服既話5分1得唔得

過唔到LV 5係咪無得解鎖 ?

推左好多阿婆出馬路

日服吉母後期係咪好撚勁而家

唔得

唔係有fa光槍勁咩 岩岩比佢尾機

多人用左

一同返初期吉比就

垃圾 照射dps太慢

照射dps都低?

其一

其二
要跪低 太多限制

邊有人用照射打base呀，。， 低階場就有

其三 條線比其他狙 更易發現行縱

照射狙係幾個fd一隊一齊用嘛

可以拎返部5號機黎用

協力戰打法

點解初吉咁勁既？
極速打down人
但係我睇佢把槍D數據又唔算好突出

原來係用sa光槍
我以為係用fa豆豆
但係佢D 豆豆都好易打down人

日服blue destiny 終於要改了

中左紫圖賴巴老虎

我指個地圖

一件都殺唔死

今次個名機活動幾好，不過最仆街嘅係一次過出三部紫圖比我朋友而我自己得一張 我屌我屌我屌我屌我想要大尉老虎呀

AMD用

咩特呀黃爺

2制壓1高gay

個post係咪過左檔

btw超黑仔 尋日大將跌到少將

這是不對的

好耐無玩留名

日服個邊 好耐以前玩過一個月 個時唔識日文可能subscribe 左日服
個email一星期收一封 真係好撚煩
想問日服邊個位可以unsubscribe 左佢

格特而家咁改好似冇咁好用？都唔知最好係咪高機呢

留名

港服出吉姆鎮暴型
勁唔勁

霸道

點解咁講
btw今次有gp02,我點都all in

綠水先all in la

核彈才是霸氣

未改dp前勁屈
改左dp 間唔中都見人用

獨角獸先all in啦

我其實好鍾意gp02隻機設，好有霸氣

有愛就抽

最後一部仲要係綠光格魯古古M
今次D機ALL想要

其實仲有gp04
巴哈一早有圖出邊八部

未見過人用GP04,勁唔勁

新制產廢

有冇人用過purevpn?

轉左新制 宇宙出nt1 多

02a無切槍加頭炮好撚好抽囉

依家打base轉晒用消防DT啦

長期用佢
不過我用馬沙渣1 AGX 1場肯定殺人殺得多過用佢
不過核彈真係好正
尤其是派膠果下真係好爽

近距離被直擊個下真係 》 》

呢隻驚玩娛樂性既機先係重點

你懂了 所以我一直都休閒打 + 唔玩op機

路過留名學野

我都唔用op機

明天出的8部機有無話邊部守家比較勁

同埋網槍刷邊都無時間衰減?

除左the o 仲有邊幾部機較op

電擊戰隊

加貝拉囉屈機咗年半而家仲係,應該可以用到執笠 新版仲有gla,初吉,超級同幾部300-320cost重擊都好屈

除左AGX 其他都係EF

Zeon有最強kandom

而家係玩性價比既年代

惡爺用四部紅渣1 ，夠分做專用機未

其實初吉算唔算係咁多個改版之中都係最正個堆 ？一開始cbr 而家就單發光槍

單發光槍係勁但用得多手指攰同怕整壞滑鼠

日服開ser果陣初吉支brb3都好屈

唔怕悶可以玩炮擊象仔
執雞一流 hi中爆風都計擊殺

我見你成日用

6發迫擊炮一打中人,d啪啪聲真係聽到射

黃爺啪啪啪啪fatc fatc

暫時有網槍的得鎮暴吉，陸高吉姆頭，寒帶大魔，伊斬這四部

改版會唔會連計分方法都改埋

鎮暴吉果個應該唔係網槍，係減人速
網槍應該係尼幾部

唔係wo ,鎮暴吉好似都係網槍wo

另外想問白狼渣果類手榴網彈都係中爆風無時間衰減?

sorry，問緊港服，自膠

12/20 例行性維護公告(全新改版)_延長維護
2016/12/20(二)11:57 新增說明：因改版資訊龐大，故延長維護至14:00。

hi你G1

鬥狼好似都有

次次都係咁
等緊玩gp02

我要做GP02痴線佬

入得

45抽
原高金*1
GP02銀*1
力奇大魔II銀*1
得這3張圖有點用

ser1 10 抽中白狼渣同夾夾怪

成日都覺得隔幾個月會降機率中金

10抽 必中1-3金圖

95返利已換儲左幾個月

有冇中初吉fatc
全game最勁fatc

其實勁係邊，sa光槍好多機都有

我用後期吉，枝3連射光槍唔係仲好咩

因為低cost cd快 可以係咁出去同人一換一
換到一部都抵哂

無中，同埋我開小黃算
打左一場北極，得3/4人放雷達
shit

部02銀圖中快切，算係大獎?
武器我裝
FAM(因無彈速可升加上3種DP都係143)
頭炮命中(DP全部一樣58，射速也是1466)
T刀
這樣對嗎?
玩MLRS有無優勢?

帶光槍 梗係要帶埋無切萬筒fatc

唔帶核彈我唔會帶刀，有光槍or 導彈可以拉打
Dp 世界用刀好危險（除左the o),gp02仲要高cost 機。

多謝兩位

##fatc

做咩係咁用肥婆emoji

fatc fatc ##fatc ##fatc

我只見到死圖

sor，未更新apps見唔到

機師1 - 50抽
絲瑪古古M(金)(弱點特)
絲瑪古古M(銀)
札梅爾(銀)
陸戰強襲太空坦克(銀)
鬥狼(銀)
幾隻大魔(金銀都有)係無大魔2
強襲吉(金)
初吉(金)

機師2 - 20抽
GP04(金)(快填特)
鎮暴吉(銀)
吉姆大炮2(銀)

想請教下:
陸戰強襲太空坦克(銀)&鎮暴吉(銀)值唔值得開?
強襲吉(金)&初吉(金)是否新制下好強??

04，強吉做倉管

04無樣野勁，根據係廢產

豆弱，fa弱

痴線，港服40抽
中左2部gp01 (金）
強坦金
震暴吉（銀）x3
04 （銀）

Gp01 中高機動特
用利反換震暴吉，吊火箭突

其實gp01 中左高機動特係咪可以拎黎運核
但我見好似唔夠飛虎好

琴日係分身開左聯邦黎玩，有老手比我用1lv 初吉擊退佢部bd2 ,初吉真係好撚正，淨改無印sa 好好玩

飛虎太慢，識用01,真係車尾燈都見唔到

Thx 黃爺fatc
轉行做專業運核先

今次分兩部機咁hihi

但係豆槍online好易收皮

終於改左軍階系統

要來的始終要來，cbr廢左我可以準備棄game

小白做乜？##fatc

點睇都係抽GP02緊要D

有萌霸可戰至關服

尻玩icon 無特別野fatc ##fatc

算唔算大獎

你地係咪用開付費, 貓貓我用唔到, gate 又易斷

公平咩

100抽先得兩部大魔2炸
BTW E+有230反利
諗緊換GP02加西馬古古,咁樣好唔好,定等AGX
GP02就換硬

我用緊WXX VPN

真有錢

之前唔係無左free ?

無課金
自己打番黎

GP02中左格特
我要火箭特呀

咁樣組有無問題

等AGX ,差太遠施馬古古

核彈我都係頭豆+儲力刀
Btw 你咩特？

Sor 原來上面有講。
我都係格特所以只玩核彈+刀+豆 做真男人

等我打完,CHECK CHECK有咩分別先

用刀機出黎真係比人撚狗咁撚

我用緊strxxx vpn 不過幾貴

AGX 技雙手豆已經差好遠

招

初吉用邊招SA

港服月華刃好似咁少活人咁既

無入隊

i know that feel bro

照射核彈
咪又係必死
今日有場比我見到隻GP02拎枝炮出黎,我拎枝炮係佢背面偷偷射佢

貓貓setting 有一項win10唔可以用自動要用PPTP好似係
利申未買過vpn

無印la,升爆佢個lock,攻

Gp01 係咪唔會用佢個CBR?

睇情況

當我成身gp02既時候
就覺醒gp01勁好多fatc

京仔係咪可以退下火線？

Siubak，我可以在這裡貼邀請碼嗎?

仲可以用黎搬箱

可以用鞭守家/SM人

50抽…
只有力奇大魔2 呢部廢產…
說好的GP02 A呢

地雷鞭 鐵拳火箭炮依舊秒人

岩岩回巢，抽到zz

佢膊頭個兩支香會唔會太勁......

係，照秒到人
但會比人機槍集火

有邊部唔會比人豆

邀請碼？是但

歡迎返黎

中炮特

初期吉

喂 冇人既

做冬麻 好似係

新機開晒佢升lv殺敵做任
完活動分解

雖然非uc 機但係咁改都幾正

Gp01 幾好用wo

只係你未用過更好用嘅機

部nt1開完出黎火箭特,改版之後變最廢特性

改版前穩20名內，改版後40名都試過，岩岩發現龜數字點附近打kd先變番以前既名次

小黃仲好用fatc

港服冇the o 輕鬆好多好
Gp01 又快條氣又ok 長，真係幾適合我尼d新手用
Btw 鎮暴守base 好好用，d機一入就槍格打down 佢

倉底搵返部初吉出黎，你地仲唔hihi

頭炮萬歲

每次比人殺都係初吉##fatc ##fatc

其實有冇the o我覺得差唔多

謝謝

日服通常死係覺醒the o 到
我仲要放2部支援機，見到都好難走

日服大將求收留

連定自？

岩岩自護新NY比聯邦壓住4個點屌打到base門口
最後有神人放大核反g

eff

召喚閃光隊長！！

有啲想玩返, 而家邊個服好玩

十個有八個都話日服
但係我會話台服

神人就是你

無 我只厭倦左4年來既嘈交 次次都係中間人咁 夾死我

戦場の掃除屋
自己申請完game入面揾隊長

乜都關小白事
無論打機同av

小白好忙ga

阿寶表示:

係喎, 台仔 , 你提醒咗我
都係日服啦

好掛住協力戰
雖然未試過打哂hard
失去了才懂得珍惜

係

支持港台服

日服啦

日服10 張dx隊落去扭蛋易中金 著數d

兩邊都係咩都無

秋花&不雅巴打& 服部彩齊聲表示等入大熔爐抽dx

完全maximize個benefit

1抽中金另計

GP04改仲好唔好打

打左咁耐，終於突破到自己，升少尉了

隊多10張中金啦 隊4次10抽 3次中1-2張金

堅勁

有大台收錢凱瑞上將官

改制後,易升到仆街
BTW岩岩果場玩GP02殺唔到人
btw改制後我仲係唔係好明回血槍改完之後係點
即係前面有人唔滿血,9禁唔洗對住佢都回到?
lock左就會回得快d?

我少尉...

icloud個patch pack太舊, 同更新撞咗裝唔到
launcher down得勁慢

我都少尉啦，場場雙s

仲有執箱好似少左分，改左制之後擊殺數直線上升
我部core2duo又可以再戰十年啦

lock左人 唔洗對住佢都回到佢

今期超扭邊部大獎

99反利

agger

我就係成功例子
最愛既京仔同gp02都到手,諗緊下一部換agx定等殘渣出

未出已有新DX 機

agx，殘渣一定係nerf過既版本

港台服已經無心機打, 肝完一日起身啲排名又係跌番落去, 成班晚晚AI刷分, 改完版刷得仲誇張, 每日一場之後玩日服

刷Ai分

3:05 對面有部4連差炮係乜機黎

一路都有

大台有幾個係深夜醬啦

係咪轉左個名就冇人理

你正常時段打到1000分, Ai時段可以打到2/3000分, 4千幾分都可以有。 新人類都唔會正常時段打到3千分以上啦

所以建議大家玩日服, 三地服又lag又Ai場又耐唔耐有外掛就算玩都唔咪課金

28打28唔好玩

冇打深夜場頭80
高軍階輕鬆打分

殘渣nerf過咩佢果種機槍式火箭炮可以點nerf

用F 轉全彈發射mode 未Nert 之前開槍會好定，nert 左之後開槍會好chock
不過發射果下真好爽
狂射野出去

想講依部似係未公開既機 希望大家研究下ge

呢排未有重大更新靜左好多，係街睇你條片好懞 一開始以為精神渣

老實講我仲以為隊長積根唔出強襲版添，可惜dx得番廿張

各位大佬金米島應該點打好?仲未研究到點偷家

btw冇左個死人重高場真係

呢個年代仲想偷base
btw 新重高場先好玩

中間個base 上宇宙過去人地個base or 直接上面個base 開門過對面入人地個base

應該仲有其他路線
不過暫時日服見到尼2條係比較多去突base

今晚研究下

而家日服個軍階制度係點
點解S無得加分輸咗就要扣5分

贏就加分，輸就扣分
只係高分贏左加多d，輸左扣少d

個個都打KD, 輸得嗰幾點好唔抵

齊齊用初吉

現在2支援+GP02+鎮暴吉
放完雷達轉機打KD，打到咁上下見無人補雷達又要走去放雷達，好煩
部高costCD又唔係短，可以點做
我都想爽刷50擊殺數

why

SA 光槍 dp 值勁，低cost,冇得輸

係就順便轉新場啦

唔該晒我見大部分人都係開門去最近個家kd，所以想睇下有冇其他方法

三地服既話 下面個base無人守

日服KD區多數係中下路 三地服d人去哂AX到打雪仗

日服一㩒開始遊戲之後隻game冇彈出黎
點解決
但港台服正常

日服你係開bnostarter定係開gundamonline.exe？
要用bonstarter更新同開game，個exe係開唔到game既

bno啦當然 封測玩到e+點會唔識？

Direct X? java? 顯卡driver?
不外乎呢幾樣野

sorry，咁我唔識啦
岩岩轉日服，之前以為日服好似港服咁開exe ，結果搞好耐先發現自己柒咗

個情況係㩒完開始遊戲之後 彈埋bno最小化個提示 但係隻game冇彈出黎
pc spec
win 10
i7 2600k
1070

directx裝晒(之前win10 冇directx9都試過呢個問題)試埋其他先

試下按filecheck
and熄左防毒

係咪用小紅傘? 要熄防毒

not work
本身重撚住課金抽機⋯e+慳返

你放完雷達就轉機
點解你唔用埋隻支援帶衝鋒槍
還掂你都唔會幫人補給

諗

顯卡driver太新 可能

加埋光槍屬成4k攻發，9射都中

無初吉就萌霸

一樣勁到抽根

刷完50殺我會轉番3小黃/2小黃+夜巡II +吉姆頭/鎮吉

日服試下改時間

好彩自護低cost乜都可以玩一餐
抽中埋GP02就集齊所有愛機

Why not both
而家無水場都照用萌霸
重擊伊+吉姆頭+萌霸+初吉

原來講緊港服

其實睇完條片我好似發覺部機好似有牛油炮，鳩估會唔會係NZ-000
番到屋低開1080p60都一鳩機睇唔到

日服我都係用呢4部 網槍屌打theo

係咪出新ZZ場 新ace
NZ-000應該無得用 無腳戰神渣古都無得用

新作

吉姆大炮II 真係好撚好用

京寶梵換強襲定重擊好? 而家兩部都係廢機

強襲>>>>重擊

而家唔洗改時間 改地區

依家廢又唔代表之後廢
我都買左fant1 啦

坦克版扯你支旗呢

小白
而家月華刃有無位

要排1個位 下個到你

其實都係咩事都搵燒bag

仲秒到人，但真係無以前咁好打
以前兩粒火箭炮，人地已經跪低

換完重擊京，用落覺得好慢
不過如果有愛is ok

申請左雪之家, 我會盡量on

港服一更新完，我一入game就重機

你都係到既

你in game pm隊長

多數玩咩服巴打

日ser1
港服得1個ser

想知埋邊個服比較多巴打

你個名

日服 部隊 in game 大合照！每年 年尾都會影！月華同掃除屋 成員合照
anyone john？
上年的

港服會比較多少少

應該仲係日服多下話...

基本上係呢到留言既都係玩日服
黎黎去去都係個幾個
rc個到就十個有八個都玩港服 屎忽痕先會玩日服

我認我眼殘我想問下gp01點換個雪糕筒出黎

盾個到

唔該晒

月華刃有2X keep住玩

今晚睇睇先

聖誕特別場

呢邊無大台

鎮暴吉好唔好用

早幾日夜晚都1x 個人online
日服仲要有黃爺carry

幾時？

無巴尼渣 聽日無得應下景

想影 幾時
玩咗三年半都係做隱形人

raise your flag
唔係扯你支旗咩

係資料執行防止果度加番msgo個exe

DP下小黃帶機槍助攻
我通常
1部帶補槍+雷達T
1部帶補彈包+雷達N

日服個聖誕場勁多NT1 , 京仔同渣古2改 超正
我尼幾日都追住NT1 殺先

個個都講巴尼
就係冇人講多茲爾薩比

有無巴打係用免費vpn可以推薦下

nt1個場又係唔多識玩

以前依個場玩開3狙1強襲

岩岩玩到,中路有d lag
中路可能太多裝飾

巴尼真男人 渣古爆到高達

個場完全唔識玩

原來gp02痴線佬真係唔易做，核又唔易中，又大隻易俾人集火down，速度又未去到賽車級數，真係好有愛先得

最霸氣高達

需要好高技術

久條貴利矢先係真男人

人地拎機槍打高達冇人講

佢打唔爆嘛

鬼叫對面係主角咩

貴利矢為左救人而戰死

巴尼死忌都無意義

呢到都有拉打巴打

經過多番測試都係玩唔到
留錢買mb f91算

想問其實gundum online有左幾耐？

重有點解見人抽機次次都中紅箱自己禁永遠唔中

攻速最高係咪1473,E個時候用盾吉會唔會傻仔左D

好型棍子

標題咪講咗囉
斷斷續續玩咗三年, 我覺得單抽1/150呢個機率係準嘅
可能有啲類似"十一抽就最少會有x張紅, y張金, z張銀"嘅條件, 總之十一抽會大啲機會出紅, 不過出紅之後唔係我想要嗰部會好sad 所以好少儲
抽機畫面有彩虹光暈就一定中目玉 點撳都係一樣

thx

4年日服
港服半年

重有想問個返利晶片有咩用

換課金機金色設計圖

得港伏有,每期搵到既機唔同
簡單講果期抽到既機都會換到
可以算係另類保底,就算你運8再差,都可以因為抽1次超級有1張反利而換到你想要既機

G1係咪傻左，出加貝拉+GP03，又重置超扭包
又有一齊出擊肝
無啦無啦， 會唔會執?

等3個月落雜箱抽

忘記貼Link:

D格硬直大到抽筋

AGX
可以唔用京仔住,除左隻色外,我覺得佢係部好靚設計既機
利申:勁鍾意0083 D機同故事 係對GP01無咩興趣

AGX好似唔出反利換？無諗過會出咁既狗賤招

下

逼你課抽乾部機

假期下午都可以藍色就知愈來愈少人。唔係話gameone代理得好差但唔夠人真係死症, 出機快淘汰得就快, 遲早同國服一樣無人玩

唔出EX吸引唔到新手
新手成手雞肋銀圖, 初吉都唔係好似日服咁話有就有
課金就一籮金圖, 課夠唔知幾多又送圖

開服到依家儲左百幾張就係諗住留黎換

多謝醬醬勇者連隊

動物尋日開始又瓜咗

ex機咪出左隻真紅渣比大家玩囉
講真有邊幾部ex機d人睇得起

F2 大魔
一金券一DX, 抽哂想要嘅又有得reset
肝得有價值

用緊隊長吉改

初吉銀圖話有就有啦

係咩, 我記得佢唔係新手五小強

水渣支援裝備

部隊point多到成倉都得啦

無agx換，不如換西馬古古點睇

港服環境不適用agx

dllm
港日ser一齊更新

開左ser啦

又話14點

日本時間14時

白金卷目玉係量產型消防

係50%再出擊時間囉好嘛

Gp03s 無得用利反換
儲左150 利反就係想換佢

無得抽等機評
btw隻卡碧尼mkii咁多玩法嘅

點解＿ ＿ ＿ 會用綠光俠既

新機嘛

好多玩法

點解，我想玩6光

新玩法, 流動kill room

港服好多機都一樣可以殺好多人, 加貝拉係勁但少彈, 無補給會好麻煩

配咩武好

紫卡武裝片

S gundam好用D定the O

港服十隻有八隻支援都係衝鋒槍
agx咁少彈 番下補給都難
玩下盾吉好過

其實agx好脆皮
綠光嘅話其實絲瑪古古都ok, 雖然有機會秒唔到人, 但係有抗beam盾, 而且宇宙殺人會自動補給

想玩悍槍可以用鋼鑽獸

好似係地上都會補彈, 唔肯定

執到雞就回

陸高吉姆頭(支援)dum地雷執頭回彈

岩岩港服抽白金卷
中左2部強人,1 部5號機,一部紅色吉姆大炮
雷射大炮D型,高機動渣3S
有邊部好用
諗住整紅吉姆同5號機

三連星渣

以前日服玩過,佢6雙火箭炮唔記得係咪好似可以連射

日服EF 2部新機好吸引，部隊長應該好好玩
反而自護2部冇乜興趣 唔知藍卡好無玩

今日部qb瞬間蒸發左初吉
但正面同super打就收收皮先

伊達政宗

昨日部紅渣1 比部S gundam 蒸發左

槍格真係好正

十抽s高 原本想隊長積根就算

你十抽中s高 你都未中積根

唉我都想，見示範片好撚正好撚中二嘅動作

招轉圈範圍大過鎮壓吉

新果部利基魯古招蓄力格飛到老撚咁遠 仲要好難中

S gundam評價點

日服
而家好似無乜人用夜伊
關唔關改咗down事
定係因為啲機越嚟越厚血呢

北極ba一定有

兩款北極場都係勁機屈哂

頂，啲反利換唔到新的gp03&加貝拉都叫正常吖。連舊的京寶梵、nt1其他都無得換!
我特登留來換京寶梵
上次再上次啲機都唔想換

唔係格場用格機想死？

巴打坐左幾耐

開ser兩個月玩到現在，之前抽唔到又唔夠換

分身唔中AGX
中左金圖馬沙古古同金圖G-3

係分身SM下新手先

G3把雙儲火箭炮基數得2500
就算係射兩發都係得5000,儲埋氣先10000
勁係邊

一有event 就感覺到連邦d 大師兄返哂黎

dp double計

我覺得g3枝3連光槍改版好用左wo
btw白金劵有大黃

大黃係有雙回血槍果部?
我都中左,有咩勁

一槍復活一條友，但得2彈，可補給
可自備彈藥包

連邦撚真係好功利

唉屌但係佐場好撚濕鳩，好易虎頭蛇尾，而家降左落少佐上唔番去

阿巴瓦空好難運核
定係粒核用嚟炸人有用啲?

kd場
唔明成日比尉仔同士仔嘴炮打kd

炸ace

扣氣太多已敗北

識玩可以用下路炸上路比自己友搶據

個base無雷公咁遠仲要咁好守
推哂啲據點都入唔到base
爽爽殺都輸kd

又啱喎

係咪要係巴哈出名講戰術先有人理

咀得贏你就話到事

日服見過儲左4 粒核一口氣運
炸完仲可以突最入果個base

尉場無乜人合作

炮輸就屈你放間諜

所以我轉行做屌人個個

蝕底嘅只係你自己

未試過嘴輸

GP02玩刀都幾HIGH
諗緊整唔整5LV格特

課長應該全部5lv特

0課,但夠特性卷

回頭是岸

通常都係by中路炸住搶，一係做ace killer，運到入去除非好好彩或者好多粒一齊上

老實講dp制下運核難左好撚多，基本上有一個人用機槍瞄撚住你就即停咁濟

一畀人spot到就收皮

發覺隻驚入面咁多個女cv，最正真係內田真禮
男cv，杉田把聲試聽落去又真係幾on9

巴打唔明我講乜

可以咁炸上路d 機

連聯連輸7場之後先贏一場仲要同軍, 好想輸到落校房切菜

用緊內田
好撚嘈

邊個會估今時今日既三地伏竟然仲有冇人做代指既場打nyc最後自己出兩次ace再出艦都係得我一個上去俾人集火

杉田扮緊銀時渣高達
Btw 用緊沢城，用落唔錯，只係自護萬歲得叫1次有d 唔開心

其實上下兩句同張圖加埋就係想表達既野

哦~下層
係我唔明先啱, 我用咗dota嘅路線分法去諗

盾吉果兩種刀有咩分別

無切同唔係無切

唔是大台 一定輸]

之前可以用軍階壓佢未輸過
轉左dp制後 轉行做毒瘤不問世事

盾吉把刀係無切咩，我見佢都無寫

一路做緊kd狗

內藏一向無切

有寫既無切係 兩種武器共用同一個模，切換唔會有換武動作，鎮暴吉 槍同格鬥槍係例子

有無巴打知咩事

vpn無窒 入到game 强機演習都好順 但係一入到戰場就定晒格 仲斷線 但係重連果陣好順 係入到戰場就定格同斷

用咩VPN？同埋咩上網公司？

hkbn
expressvpn

Express唔係for打機既vpn
同埋佢個日本server一向都係有啲問題

最初用幾好無問題 琴晚開始就黎料

用WTF VPN for打機

又定格又斷 即係VPN問題

其實個個月買vpn
飛去日本打應該平d

畀積根掃跌之後睇住佢棟起支槍擺pose真係好絕望

10抽中紫卡金圖 有新玩具玩

淨帶刀當伊達咁玩

痴Q線漏斗轉轉轉

奧洲筆頭

轉完之後送分比人

2017第一個回覆

你買vpn要幾百蚊1個月？

各位新年快樂

Happy new year

免費vpn又點計
利申用左4年

你用到黑
我唔知點解又連唔到

輸到冇撚晒mood
2ser直情由得佢掛機算
75張先換得1隻
又lag又打唔到高分
1ser ef大將已跌落中將
打親都輸 轉邊打又輸
點解可以咁黑仔

30抽乜都冇
黑仔到冇人有

已經虧咗成個星期

我自護連輸7 場

各位巴打新年快樂
我三地服昨晚到連輸幾場，還要輸得好慘

高達四號機好難用

用唔慣係難嘅，出力界限狹窄地方先好用

唔覺難用

新手想問點找人nt1

日服

舊機落哂第三個DX池
不過而家pickup唔係佢
NT-1比較舊, 唔知之後仲會唔會up佢喎

第一頁又話免費換既

巴尼死忌過咗啦

嗰個係聖誕活動

求心得

屌 十抽中左兩部Z gundam金圖

ZZ

最近想試下用手掣玩，有無手掣推介?
PS4個類，budget~ $300

用緊xbox360有線，用來控制方向,dash,跳其他。但視覺射擊用返mouse方便好多

玩支援的我應該無問題

百幾元有隻，我360右邊粒冬菇不是analoge，唔知Xbox one 有冇
記得要買電腦版，無綫要買接收的

人黎同我燒死佢

500萬gp買渣古2强行偵察型 抵唔抵玩

咁日服有咩送
得張高達4號機好難玩

今期係儲分換MK V
你玩EF 仲有初吉可以玩wo

有無巴打可以幫我解小隊襲擊金

新手攻擊通常都係用重擊機
初吉用水槍, 打人比較痛
介紹多隻: 沙漠吉
呢隻玩charge炮

港服升階快到你
真係好好升

如果我水吉中左水中裝甲
再用水中裝甲模組,會唔會有加成

會

係就冇士仔啦

快快聽醬群的話

支援的依然在中尉
昨晚打場將場輸左，完場之後有人話唔夠雷達，佢自己4強襲
將場自備雷達機不是常識嗎

四部360從來唔會話唔夠雷達
唔通帶支援個堆輸kd又話人打得廢咩

炮嘴online

當帶雷達 殺最多 base打最多 有冇資格嘴炮

有冇港台服隊伍收我呢個玩唔到日服嘅垃圾？

冇 得包尾d人先有資格

月華刃

入RC問可能會快點

king個部隊求佢都唔撚收

仲要係輸個隊

重未到2
topgear我都翻睇左2季

其實卡mkll 好廢咩 點解巴哈有人話產廢唔洗抽嘅⋯⋯？我見YouTube 好撚多人玩，而且真係覺得牛油炮勁左好多咁

好多人都話呢部廢個部廢
我就覺得出左獨角獸先抽最撚好

紫卡D仔下下秒鳩我D中機喎
D水槍又痛撚到飛起

巴哈d人剩係話the o 初吉 AGX 勁
紫卡真心唔錯。
SA 痛，儲氣炮又勁，格又型
又多種唔同玩法。上YouTube 見好多人帶ga 武器都唔同。 我就帶SA +儲氣牛油+普通牛油。
340 cost 黎講唔錯la.
我得閒都會拎黎用下

我覺得紫卡淨係啲特效已經值 好型好想要

唔知幾時出青椒呢

巴哈仔太撚智障
大家唔好上咁多

呢個真，岩岩出就一句斷定產廢唔駛抽，我心諗你咁撚多花式武器你一黎就講呢句都唔知話你真心定假膠好

台仔打法 咩場都要初動突撚爆base

好多中二病

呢排好似多左叫巴菲六既智障

新手想問下 我衣家有2個ac
一個抽到加背拉 同銀圖rx78
一個抽到nt1,金圖rx78同銀圖高機動格魯古古
邊一個玩落去好
唔排除之後會課金

真心想問

唔預先講產廢
咪俾你班友用黎打爆班醬醬

大台教落

如果你想課嚟抽勁機，加貝拉絕對可以大幅減省你嘅課金開支

喂，你係咪倒大台米

人地話cbr最勁

Gp01 支cbr 就勁

抽咩都冇用
初吉最實際

in 小黃 we trust

唔該曬咁多位大佬

黑仔係咪仲係用唔到 定係得我一個係咁

咩用唔到

喵

盾吉都好屈機
抽中應唔應該開

正常就應該整
不過係男人就唔好用

護盾守衛應該是帝王特性
過2000?血的抗光盾，可以當玩具玩

點解港服咁快出水中型GP01

依部勁
支浮游綠光hi到扣勁多

佢個豆炮擋住射 幾好用
絕對唔係玩具

今次抽蛋gameone好佛心，黎燒我啦

歐洲人拿去打靶

當年因為agx唔玩
呢家就個個拎住部
係咩玩法

人黎同我掟佢落山

唔識打新重高場

大台 你明乜

利申日，平衡都有

但無點用過

最強果陣 我都無咩用 玩法太悶

得重高得天下 （好似係）

估唔到呢個post都有痴線佬

拆佢門 賣重高

對面拎左重高 集體去拆對面門 還掂都守唔到

根本打唔贏重高, 避得佢隻腳避唔到對面啲玩家

新手日服得4號機 好難玩
課金幾錢

On9星期六真係好撚多小學雞
琴日一日升到準尉 差少少上埋少尉
今日同我連輸 輸到去返上士
成班友唔識睇指揮 又唔會主動補雷達
講咗都唔會去補

果啲萬年下士中士一見到同隊就知仆硬街

我都係早排玩日服，我覺得gp04，加初吉，小黃，再買部銀圖強襲坦已經夠用

叫人補雷達自己有冇帶雷達先
同埋萬年上士同中下士有咩分別
利申 唔睇指揮 唔補雷達 kd毒瘤

2部 一隻係反隱形
萬年下士你睇到佢擊破數係少到平均每埸得 3-4隻
好多都係打咗幾百場 甚至千幾二千場仲係咁

你唔睇指揮係你識玩啫 問題係啲人唔識玩
閒日同深夜場正常好多

真心想知而家香港小學生玩唔玩MSGO

有帶雷達 先比個好你
基本上想贏就要一個人做晒所有野
kd 守家 呢兩樣野真係要靠自己
突家呢d突唔到就輸kd 我呢家都唔會做 除非係信標突/補給艦突
睇你輸應該係分房時間分唔到入校將房跟住成斑傻仔圍威喂

KD毒瘤

而家得組隊/想贏既人做野 運野偷家D分太小 風險太大
根本無人肯做 你全程kd 只要唔C敗 KD個S分翻黎 都扣好小
相反單排做野分又低到時輸鳩埋真係跌到仆直
咁邊有人做野

no 玩手機game多

昨日打場將校場，多雷達又點，掃到老鼠又點，咪又係俾人摸了幾下才有人彈出來
(遲點補片)

所以要升歸投自己番去守
同埋呢家信標做防守/雙信標引粒子先係明智

玩英雄聯盟呀

曰: "屌, 成班雷撚, 垃圾game"
佢地玩clash royale都淨係識課金咋

咁事實唔限level係pay to win

一半半啦，個情況似爐石
btw

即係嘥鳩對面啲戰術points

係，但如果對面係某幾個部隊組隊

算啦，kd好吧

其實守家用廣域雷達是甚麼意思?
有無1分鐘?
我經常用T雷達放地道口，之後去前線扔補彈包，在據點/前線後兩格開小賣部

冇咁易比人拆
不過要係咁補

其實kd打得好 對面就會咩戰術都做唔到

啱啱嗰場Torrington竟然無人掟手榴彈

肝MKV肝到厭

唔肝表示輕鬆

做你嘅毒瘤啦

連白金都未肝到

白金

成個月時間，每日3場乜都夠啦

衰黑仔次次唔係3就5

港服肝205分有5張，抽日服的日券機(好似係

2個ac都抽唔到5號機

5號機，比人話係吉姆5號機

應該關分事？

我每場都S級未試過扲3分

我講緊攞幾多張券, random
分就唔知啦 我keep到兩場半15分

黑到咁

我目標低，170張算

抽多兩部陸高GM支援就夠了

屌, 仲未過100

巴打努力

利申 ：120張左右

終於比我諗到點樣拎助攻分
19任黎,要20次助攻
用紅吉玩炮擊,炸到班仆街 防空就用榴彈炮拆

不停扔炸雞

港服入得

港伏有將有校又點，都可以冇雷冇指我都唔知試過幾多次得我一隻士又信又米又補，開晒頻講晒一分鐘後出都冇人理

利申:少尉輸到0分下士

反正無分房 乜階無乜所謂la

不如諗下點解人地升到大將都連贏而你就係咁輸

不如諗下點害到將輸仲好

據點刷KD，加4不
不突家
不守家
不放雷達
不跟戰術
或者想辦法擋將的炮等佢自暴-3

太天真 我已經場場據點刷kd
不突不守不支援不戰術
都係大將滿分

掛ACE先最屈機

港服做小黃會比人圍
我平時無帶補給站，d人會追住我話無彈

你覺得日服唔會

所以我已經唔會帶散彈, 補血槍奶樽同雷達, 放哂就換機
今時今日已經無得再小黃屌百式

但槍都無枝，好驚wo

你係工兵咋 lock得你嘅玩家都無可能會放過你呢舊肥肉架啦

係宇宙用親鐵筒都俾人追住打

小黃揸豆槍好正，回防又快，試過連殺三隻
但帶奶棒&回血槍但無帶防空炮就成日比人炸到hihi。打緊邊爐班友又唔去睇吓有無人殺到來出去頂住喎！一粒火箭炮或者一刀kill晒
真係有關考慮過用兩隻小黃，一隻帶奶棒+防空+雷達，放完奶棒+防空就換回血槍+奶棒+其他

地面:
一隻奶槍+防空+奶棒
一隻奶槍+防空+雷達
宇宙:
奶槍+雷達+奶棒

運核鳩炸

平衡醬又係飛機獸發文屌新仔

鐵筒比人射兩槍就GG

成日叫人補雷達
但係佢地有幾多個會有雷達

放完雷達又點 捉老鼠搬箱佢地又係唔會做

番左去邊個推線

贏就佢地功勞 輸就吊9新仔

個個拎住支初吉同agx

初吉唔好玩 拆左
Agx 打夠200部放入雪櫃先
勁唔勁唔重要，最緊要好玩
休閒玩家型
幾時俾部RGM-96我
又話12點前

佢會話你班人KD能力差就去做後勤，之後輸KD又話無人推線

唔識玩刀返利換咗刀王會唔會好笨柒

所以我長用gp02a 帶核彈
核彈爆果下好爽
AGX 而家勁少用

咁似 _ G _ d隊既

唔會。玩佢玩到識用為止

有愛就可以
我好中意玩飛踢 不過成日踢唔中害死人